買左app. 重裝係唔係會冇左？

仲有可唔可以係其他手機用？

可以